聽日起我就係個仆街

如題

ok